請幾日公司請左個太空人

我係做開室內設計嘅

上個月 我地有個Assistant Designer走左
咁一直都招緊個新嘅AD

近排個市比上年差左少少 不過我地手頭上仲有幾單大prj 都幾忙下

老闆迫於無奈請翻個人
為左禁低啲個人工 請左個space仔

依幾日一教親佢野 佢就會好有自信咁講「我知道，kongu果邊有教過」，之後又做錯曬。。。

我真係火都黎
我x佢 space就space la kong咩x野u
做錯曬啲野 仲敢扮kongu fg
係人都知你太空人啦

我有點懷念之前個AD
HKCC Asso 但係靚女 又乖

其實d大空人係米讀HD都特別有優越感，因為校名前面掛住HKU

你個名

將貨就價

工作上既野真係唔敢話以前學過
學同做多數唔同

連登：我真係火都黎我x佢 space就space la kong咩x野u做錯曬啲野 仲敢扮kongu fg係人都知你太空人啦

現實： 慢慢做啦唔使急

有冇真係屌先

求前靚女同事圖

鬼叫你貪平咩

🤣全中